震驚！！遵x補習名師筆記跟教科書極度相似！！太巧合了！！

例如依一頁的數字

同依本教科書的數字係完全相同

你連數字例子都唔改，所有數字都同教科書相同！！
有冇咁巧合呀！？

Average你仲要串錯字！！啲字又忽大忽細、忽左忽右！！
你啲notes = 劣化版的教科書[/quote]

可能有人實力不足，唯有走歪

你以為generally改做usually我就認你唔到？

跟住大家又對比下依兩頁

1. Endowed factors改做Factor endowment
2. 將can be accessed改做accessible
3. 將grows改做increases
3. 將net investment改做investment in capital
4. 將are trained改做exist

教科書四個Point，連次序都無調過呀！！
有冇咁巧合呀！？

名師啲notes = 劣化版教科書

頭先我話名師Notes四個Point的次序同教科書相同。
我繼續睇落去發現我錯怪了名師，原來佢都係識得調次序的。

1. 識得將教科書第二個Point調去第一，仲識得將trained同educated前後調轉
2. More advanced改做advanced
3. 都係講entrepreneurs的skills
4. 將英式英文fertilised改做美式英文fertilized，名師真係細心

可能有人實力不足，唯有走歪

Innovation
Growth of international trade
globalisation

名師又唔記得調次序啦！！
唔好淨係掛住將globalisation轉做globalization啦！無人睇得出架！！

可能有人實力不足，唯有走歪

第一點education and retraining program只係將教科書第二、第三點結合
第二點「Provision of tax relief to encourage investment」等於教科書第四點，成句無改過
第三點將教科書第一點，換做一個現實例子。依個我接受，第一次見名師認真搵例子。
第四點同教科書第五點相同，只係刪走咗commercial laws

最搞笑係第五點
教科書寫「Prohibition of anti-competitive behaviour」，即係要「禁止反競爭行為」
名師就寫「Prohibition of anti-competitive laws」，即係要「禁止反競爭法」
名師！反競爭法就係要嚟檢控反競爭行為，你禁止條法例即係要助長反競爭行為呀？
成個意思相反咗！抄書你都抄錯！！

你啲notes = 劣化版的教科書

開名啦

大量錯別字

1. 應該係「proportional tax」，而唔係「percentage tax」
因為就算稅項係progressive/regressive，都可以用percentage去計。
而且「percentage tax」根本無中文版「比例稅」的意思。

2. 應該係「利得稅」同「profits tax」
唔係「利德稅」同「profit tax」呀！！！

推

小數民族？咁有冇整數民族呀？

仲有你啲排版真係好樣衰呀！！！

錯Concept

AS-AD入面的P係General Price Level，而唔係Price ($)價格呀！
中四demand supply淨係講某個物品，所以y-axis就會用Price ($)。
但係AS-AD入面，P係無單位，y-axis唔應該寫($)！
求其一個中五學生都識啦！！！

你仲要唔係唔小心，同樣的錯誤你起碼犯咗十次以上。
不過我都懶得cap啦！

咁都錯你點教書呀？
這是正式錄用的補習名師嗎？

錯別字 = 無心整notes

到底係債券定係債卷呀？
唔識打字就好心你copy and paste啦！！！

乜嘢叫賓則回報呀？？

我都唔知道你嘅身價水平係幾多呀？？

無啦啦關Utility咩事呀！？Utility明明係大學嘢
同埋你嘅concept都錯哂囉，咩叫破壞效用呀？

嚴重翻譯錯誤
Consumption應該翻譯做「消費」，唔係「消耗」

點解你頁頁都要有錯別字呀？
應該係「轉換」，唔係「轉渙」

顫抖吧！中六同學你地仲玩緊DSE嗰陣，名師的學生已經踏入大學Year 2的領域了

Law of One Price應該係大學Year 2/3先學
佢竟然用一大版講，之後第二版仲有題MC

點解B果句斷得咁奇怪？

Table入面台灣嗰行根本完全無諗過要對齊啲數字
同埋你識唔識得用置中呀？

啲數字飲醉咗？

我已經唔知講咩好......
同埋下面嗰句口語好礙眼

睇完你份notes之後，我真係好Positive！好正面呀！
咁都做到補習名師！

下面翻譯問題就略略講下算啦。
Equalizing opportunities應該係「機會均等化」，「平等機會」我都明白嘅，依個都唔算咩問題。
但係Equalizing income應該係「收入均等化」，而唔係「平均收入」，依個分別就好大囉。

錯漏百出

Private goods應該係「私用品」，你譯做「私享品」雖然用字完全唔似DSE，但起碼都仲有個意思。
但係Public goods應該係「共用品」，你譯做「共同品」就真係無咗個意思囉。

將Goods翻譯做「好物品」我都係第一次聽。
唔知道free goods同economic goods又係咪叫「免費好物品」「經濟好物品」呢？

中英文俱差
你一係寫「Quantity demanded is equal to quantity supplied.」
一係寫「Quantity demanded equals quantity supplied.」
但係就唔可以寫「Quantity demanded equals to quantity supplied.」

生產它有機會出現私人利益與社會利益出現分歧
玩緊急口令？

唔環保
依四頁係連住嘅，可唔可以放啲MC答案去右面，省啲紙呢？

大家覺得_________ ____ 係咪「合識」的補習名師？

奇怪
一般補習學生係唔會理呢啲嘢㗎噃

真正解決學生的根本性需要。

連自己嘅個人簡介都咁多錯漏。
真心唔明咩叫「體誤經濟學」「一個課程有課考生所需」

依頁有兩個死罪

1. General Partnership的最高人數改咗十幾年都懵然不知
以前的法例確實禁止20人以上的合夥(partnership)，但根據《2004 年公司(修訂) 條例》，這條法例已經廢除！換言之，自2004年起，合夥的東主人數已經沒有上限。

名師的notes out咗十幾年！！！！
《2004 年公司(修訂) 條例》

2. 教Out-syl嘢
DSE Econ唔考Limited Partnership呀！
BAFS就考，死去教BAFS啦！
課程：

Ching.

最後個Total profit一個-6 一個-8， 點會一樣呀？

合顆人

果然名師啲notes = 劣化版的教科書
前面所有數字都相同，後面一定有地方係由正確改到有錯

畫圖唔好用小畫家啦
中間嗰兩條線一條歪、一條穿咗出去

原來你都係識用Word嘅
不過點解我睇唔明A, B, K, H, G, F的面積？

1同3做乜飛咗上去呀？
Word有個功能叫「靠下對齊」呀

差啲睇漏眼
小國 = a smaller country
應該係small open economy小型開放經濟

（利申讀完書路過）一分鐘post咁多嘢，睇來有備而來，似打手post

慢慢來 一定看出誰好誰壞

都貼咗兩日ga la

增加后！？有冇增加皇？

素質

今日我們一齊跟名師學GDP。
首先上面綠色嗰度「Exports of goods include domestic exports and re-exports of goods」。
依樣係正確嘅，大家記住啦！

跟住下面紅色圈出口入玩法嗰度「Total Export (總出口) = Domestic Export本地出口 + Re-export轉口」。
依個好重要，大家一定要highlight。

最後「Net Export淨出口(X-M) = Export出口 - Import入口」
依樣係正確嘅，大家記住啦！

咁Exports of services呢？
下面highlight住嘅公式點解無Exports of services架？

出入口玩法！？名師你係咪玩緊啲學生呀？

又教Out-syl嘢！！

NNP唔考呀

仲有中間卑乜鬼嘢呀？
卑卑卑卑卑卑卑
你請肥絲大隻做你助教啦！
自己聽下依個字點讀啦

睇返教育局的PPT啦！！！NNP唔洗識呀！

Suck cost = 已故成本
你無睇錯，真係Suck cost呀！！Suck！

英文版第2句話It is a cost
中文版就話所以不是成本
我信邊個好呀？

有人同我講名師擺啲Out-syl嘢落notes，只係想陰啲無補習，又拎咗份notes的學生。
咁依樣嘢我都認同。
所以好多Out-syl但係學生無抄嘢嘅地方我都無擺上嚟。

但至少以下依張圖你陰埋自己啲學生。

Limited Partnership Out-syl你打星，隔壁Public Limited Company你又打星。
一個Out-syl，一個真係重要，點解兩個都打星呀？

有人話想睇多啲Concept位，我就貼個勁嘅！！！

依頁有三大錯處！

錯重要字眼
錯誤1：將費沙程式當咗做交易方程式

錯誤2：到底V係veiocity of money定係transaction velocity of money？
正確應該係velocity of circulation of money

錯誤3：到底T係物品的數量定係number of transactions？
物品的數量同交易的數量兩樣嘢差好遠！

樓豬好有心機
哩d教畜好應該比人踢爆

係Entrepreneurship呀，唔係就咁Entrepreneur！！
中文係企業家職能，唔係企業家！
你漏咗隻船啦！！
考試扣分呀

依度又漏咗ship
誤人子弟呀你！！

Preference share Out-syl呀！！！！
你仲叫學生highlight埋，唔好害人啦！

最大問題係條式嘅working hours無寫清楚係average定total!!!!
如果考試"卑"total working hrs你, 你走去乘埋no. of workers就會錯錯錯錯錯

[/quote]

Sufficient demand for loans應該翻譯做「對貸款有足夠需求」
考試寫「足夠貸款」係絕對拎唔到分

Works work better in a good working environment又係狗屁不通

同一頁都唔consistent
條式就將labour productivity譯做勞動力
下面個NOTE就譯做勞工生產力
係咪左抄右抄搞到咁呀？

Notes hea整

我個人覺得notes用口語唔係問題，但係句子意思一定要完整。
依個咁樣的table同啲Year 1私補用一晚求其hea整notes有咩分別？

卑, 大細階唔consistent依啲唔講啦，但係其實都可以反映到老師用唔用心。

依頁大家又搵唔搵到有咩錯？

1. 綠色圈
首先「Inflation rate」應該譯做「通脹率」，而唔係「通貨膨脹」。

2. 紅色圈
Price level嗰度Andrew用「Different inflation rate」去解釋係唔正確。
正確應該係「Different price level」，原因係兩個國家的inflation rate唔同並唔代表price level唔相同。
依樣嘢CE Econ 2006 Paper 1 Q50已經考過，當年有38%的考生答中。
如果咁樣都唔識，即係差過全港38%的考生。

CE Econ 2006 Paper 1 Q50
GDP at constant market prices would NOT be a good indicator to compare the living standard of two countries when the _________ of the two countries is different.

(1) population size
(2) income distribution
(3) inflation rate

A. (1) and (2) only
B. (1) and (3) only
C. (2) and (3) only
D. (1), (2) and (3) only

當年的答案係A。

最搞笑係佢自己做返同一條MC嗰陣，佢自己都唔揀inflation rate。

3. 藍色圈
佢啲中英文都好差。
明明句句英文的句式都相同，佢啲中文都可以譯到一句比一句差。
其實上面果幾句都有啲問題，但藍色圈依句特別差。
既然佢同YY咁fd，不過去補下中文先啦。

lm 睇報警

大量錯別字

Specialization應該係「專門化」、Division of labour應該係「分工」
無一樣嘢叫「專工」呀！！考試跟你咁寫死得啦！！

仲有係「熟能生巧」呀，唔係「熟能生功」呀！！

衰過Google Translate
睇下綠色果兩個圈，乜嘢叫「培訓員工的時間節省了」呀！
識唔識中文架？你翻譯完自己/助教有冇睇過架？
應該係「節省了培訓員工的時間」「需要較少工具」同埋「減少生產工具的成本」呀！！！
Google translate翻譯得好過你啦！！！

邏輯混亂

紅色圈住嗰度呀，你明明話Stamp duty印花稅會計落GDP，同學仲用螢光筆highlight埋。
然後下一格你竟然同佢講Tax稅係唔會計落GDP，咁即係點呀！！？？
印花稅唔係稅呀？ 你份notes寫清楚啲得唔得呀！
你搞到同學好混亂呀！

仲有例牌頁頁都有的錯別字啦！
「Secondhand」應該改做「Second-hand goods」
就咁「Secondhand」只係表示二手，而唔係二手貨呀！
查下Yahoo字典先啦！你啲notes錯到咁二手都無人要呀！

secondhand唔係noun嚟架

知唔知noun同adj的分別呀！

錯別字仲有
「公共緩助金」應該改做「公共援助金」

題目多甩漏

依題的答案係B，換言之(3)係正確。
但係剛剛學free good, economic good的同學都會知道，空氣在唔同的情況下可能係free good或者economic good。
例如好似依位去咗旅遊深潛的補習名師咁，喺水底空氣就唔再係free good啦。
中文版的同學見到「空氣是免費物品」，而不知道背後的情景，根本唔會識答。

同埋上面a market price前面做咩有一點呀？
啲標點可唔可以整好少少呀？

P.S. 依題係CE 1987年第32題

依兩條題目係名師出嘅
羅倫斯曲線

同一份notes入面嘅past paper
洛倫茨曲線

名師你連同一份notes的Terms都唔統一呀！！！
係咪左抄右抄搞到咁呀？

非曲型肺炎

麥當努

每個人都爭取最大利潤！？

這是正式錄用的補習名師嗎？

終極垃圾喎

鬼唔知你都教通識咩，咁有心找錯處

通識

咁明顯
唔用心都搵到囉

上熱門了

點解呢排咁多人追擊 d 補習老師 ? lol

咁事咁大仇口 行家？

嘩屌你 錯得好離譜喎大佬

留名支持樓主

開名啦，屌你老母。

誤人子弟，爆出黎人人有責啦

同行黎?
咁大仇口。
定係收左錢要整臭佢個朵?

遵理英皇現代 狗也不屌

哈哈哈

乜爭飯食爭得咁激烈呀

真野怕咩比人講
最怕神棍活左自己世界 教錯哂學生

估唔到你都鐘意玩追擊

無名？

燈塔Andrew Lo

Microsoft word sucks
Andxxx Lo sucks

咪係哈哈哈囉

當然冇問題啦，為民除害添。我奇怪佢個動機姐，用咁多時間又對教科書又盛。

仲衰過教畜

繼續出多d

佢有無讀過大學 佢咁樣turnitin 都難過

Cliff 要同佢開戰都叫正路d
你呢d乘機抽水既行為真係好嘔心
又唔夠cliff高質

燈塔天地有正氣
中英對照錯筆記
誤人子弟為名利
深潛以為無人理
懸崖出手無訂企

話「AL雖然教得差，但係CY人品都唔好得去邊」嗰啲人可以收收皮先
大佬你係錯concept 抄教科書 垃圾排版喎，呢啲錯誤作為一個正正常常嘅大學生都唔應該會見到，更何況一個百人/千人/萬人之師？
我又唔係揀老婆老公，我理得你人品幾好、幾串串貢啫？你教得好嘅話我一定服。

Paul Graham 曾經寫過一個「反駁的金字塔」，當中說明咗駁論嘅層次，最高等級係反駁論點、原文，就好似Outliers巴同各位有意聲討AL嘅人一樣。最低層次係批評語氣呢啲不切實際嘅說話，正正就好似某啲批評CY嘅人嘅語氣咁。

利申：無讀過任何econ，已上岸，睇完舊post覺得有啲人諗嘢比較奇怪，所以忍唔住出聲。中四補過丫丫，成班同學當佢偶像咁拜。中五六補數神，大把同學寧願唔去學校補課都去同古巴live。最後有人歡喜有人愁，有啲補咗三年嘅最後得場空，有啲補完嘅就當人恩師咁拜。我自己就覺得當年係浪費咗自己老豆老母錢去補，因為坦白講真係無咩用，連佢啲放榜獎學金我都無攞，因為我嘅根底我好肯定全部都係學校、初中私補學翻嚟。見證住太多人迷信補習文化，嫌棄學校嘅教學差。

冇讀econ
但你話佢有啲定義句子抄教科書，或淨係轉少少字眼

乜呢啲要背嘅定義係全世界都應該一樣架咩

預左比人屌
講真，就算佢頁頁都有錯字有咩問題？樓主宜家咁樣逐個字捉鳩佢，同肥絲條on9有咩分別？

利申：幾年前上過佢堂，岸已上。
記得佢以前上堂無咩點用notes, 主要教past paper，所以我個陣都無咩點睇notes 都無巴打你睇得咁認真

「AL雖然教得差，但係CY人品都唔好得去邊」
呢度應該無人講過？主流意見應該都唔係咁？

其實參考教科書唔得嘅咩

而家係打錯字咁簡單就好。

唔用=\=學生唔會自己睇

踢爆都叫抽水？

天地有正氣

人地收錢架，咁都可以用肥絲黎比？
咁我買本字典全部錯字都唔屌得啦，係咪？

攻擊對手就以為可以全身而退 呢招好熟。

Outliers點解咁做我無乜興趣知，但望到份咁既notes我好難覺得你有心教

印象中上個post好似有人講過
可能我會錯意

Hy講既。

beacon Andrew lo

咁相對於實際教學內容上，錯字的確比較minor
巴打你字典個例子用得唔岩，因為佢係教econ, 唔撚係教中文

如果錯concept呢？又無所謂？

我強調嘅係教材嘅質素。唔關教乜科事。
抱乜都得，用岩字，用岩串法，寫法，基本啦。

香港網民多是柒
我鍾意幅圖

支持 中四嗰陣補過一期live 條友堂堂遲到 又淨係識笑 好後悔浪費過自己父母錢去俾呢啲教畜洗
就算樓主係同行又點喎，而家係哈哈哈自己教錯人 浪費妹妹仔錢同時間 同埋佢係教得好，冇做錯嘅話就唔會俾人捉到咁多錯處啦
講真學生有時好難分辦邊個老師好定唔好 有呢啲post 俾班中學生去分辦唔係幾好咩

key word都錯咁都有人護航

當市場inefficiency ，同學受制於imperfect information 之下，局外人好應該出手干預

「頁頁都有錯字有咩問題？」

印象中肥絲畀人屌係因為佢喺啲唔適當嘅場合屌錯別字，而唔係因為佢單純屌錯別字

大佬啊，你中學本教科書有錯字你都笑鳩佢啦，佢依家錯字錯term嘅程度係令到中文econ嘅同學理解錯誤喎！

同埋你條team咁多人，本筆記話就話係notes，實際上出到好似教科書咁越整越厚，會唔會有人當係教科書咁睇呢？教科書年年都會出修訂版，你有無嘗試過修正自己啲錯誤呢？知唔知咩叫edited book？

翻翻去原點，其實只要有任何錯處，根本就可以屌。教育係唔容錯。

agger
數字都要簡單最易明
Specific terms筆記同教科書都係抄marking scheme架啦
又唔見有人話教科書抄marking scheme

補得習最重要係上堂聽人解釋抄notes
呢個先係補習最值錢嘅地方
淨係睇筆記唔上堂係冇用架

利申 岸已上

唔係唔畀你抄教科書，但係人地都有版權，麻煩你抄完之後整翻兩條citation

outliers 巴可以check吓有無

大佬呀，你寫個「好物品」，「專功」呢d落去，想點比分你。

係個ADAS到label 「Price」仲要加個「$」落去，之後再加「Excess demand for aggregate」，成個model錯左既程度黎。

依個post又幾好睇…好想知d所謂大師會唔會被人炒？

Outliers 拎出黎既note都係上堂手抄本
學生上堂抄一堆錯既野又點會考得好

抄唔係最大問題，宜家本筆記連文句都不通，話有proofread過真係冇人信
同埋上堂可以係教技巧教心得，但本筆記最基本應該睇得明同冇咁多錯呀？如果上堂啲時間係用黎解釋返筆記不足既野，淨改錯都改到落堂

開名屌柒佢老母啦

所以咪可以開好多個plan cap 水

本教科書邊個寫？
ps識一個教授寫過dse教科書

越黎越多野爆

係咪Andrew lo 呀？

幾本黎
樓主影左既有Longman

老老實實係度post已經無乜用
有冇試過係fb ig post？

......呢個reply劣到我懷疑係假膠 econ/通識都唔識分

Outliers想轉行咩

ADAS個$真係

「頁頁都有錯字有咩問題？」 其實咁都讀得出口真係讀屎片

btw, cliff都有屌andrew lo 助教英文差

Andrew Lo要自己幫自己剪頭髮啦

俾燈塔搶客搶到頂唔順要爆

其實有時真係覺得講幾多都無用
補得哈哈哈個班都唔係為左佢教得好而補
就算睇到呢個post都會選擇去認同護短既打手
對牛彈琴

又要重複

「知識和娛樂各有需求」

其實燈塔打手除左人身攻擊仲識咩

咩人我唔知啦，但冇品篇文真係講得好中

同埋話會覺得Cliff無品既說法都唔係無道理
出面班人同哈哈哈既學生根本唔會有興趣睇晒成篇文同理解件事到底誰是誰非
表面事實=Cliff寫文「攻擊」哈哈哈

邊個老師先得架

係人都知係andrew lo條垃圾啦 補習界econ第一辣殺

ageer
我中學中文讀econ 佢嘅錯字錯起關鍵字到
有d錯直頭係冇依個term佢可以作d翻譯出黎
如果你做mc 睇完潛而物化用翻果d字眼答長答咁點？
而d已經唔係一般可以容忍嘅錯

補習要補到背另一本劣質教科書，我不如上堂專心聽好過

先唔講concept錯既問題，點解上邊有啲巴打覺得份notes咁撚多錯別字都叫無問題，呢樣野係反映一個老師對份notes投放左幾多心機落去整，咁多錯字擺明係快快手鳩做完就算完全冇翻睇

Btw仲有啲「自創terms」真係會誤人子弟，你比幾舊水一個月拎返啲垃圾notes返黎都覺得無問題既話咪繼續補

咁求其
去做講故佬啦
講得好一樣有打賞嫁

你呢個說法既前題下係份notes既concept同啲字都冇錯

「名師」notes樣子如何，他的實力也必如何

大佬，做paper抄人地野先都係quote citation啦
除非佢有quote，如果唔係就等同抄襲

你教科書最後都會落返reference list啦
係唔係要盲撐撐到咁？

果然知識與娛樂各有需求

娛樂同錯都係無抵觸㗎！
你都可以娛樂人，上堂輕輕鬆鬆，最多教得少教得唔好，但係一定唔可以係錯囉！

教得少，人地可以自己努力去補底，唔死得人。

教錯咗，去到中六大直路仲同你執字眼，死咗9年啦！

不如掉轉頭咁講，「搞笑/輕鬆」唔係教錯嘅擋箭牌囉

一時打錯
應該係「正確嘅資訊」同「娛樂」係無抵觸

D 中學雞真係好撚on9, 咁都可以盲撐
理得樓主動機係乜，錯到離撚晒譜根本不能接受啦，你問老母囉補習錢係為左娛樂？
比錢補習仲衰過睇教科書仲可以撐？

咪係，仲拉肥絲黎講cls

我以前中學都係用呢本

教得少都係仆街架啦，無心又啟發唔到學生，都係收埋自己好過啦

網上討論/notes 對文字嚴謹度既分別 係咪咁簡單都要去解釋佢聽

有條on9打手負皮各位手足

佢句金句可以應用係所有類型嘅文字

新聞篇篇有錯字有咩問題？
小說頁頁有錯字有咩問題？
上市公司年報頁頁有錯字有咩問題？

而家又唔係教中文

好詳盡

中學果陣阿sir講過
背定義用嘅字眼要好小心
改卷果個一日改咁多份卷
佢唔會同你斟酌用字啱唔啱
見到唔對路就交叉
先唔計佢錯別字同抄襲
樓上果位所謂嘅補習名師用啲咁嘅字眼
考DSE果陣死撚硬

太巧合了

假如佢錯既係字眼，足以令意思改變，例如inflation邊左做deflation, 咁巴打們當然可以屌柒佢。

但假如佢錯既只係的的了了之類，而你地又屌，只會顯得你地好撚小學雞

我建議你睇多次
英譯中嘅字有幾個直頭譯錯字
如果有人跟住佢個解釋去考DSE
可以去asso交定留位費

所以唔該你地係屌就屌中d啦，咪撚屌埋d無聊野，淨係屌佢concept錯咪算囉

outliers

唔揾野笑下點推post
好多錯字係冇讀econ既人都會覺得好有問題，一眼見到就知連proofread都懶
另外一啲錯字錯喺keyword係極嚴重嘅錯，隨時考試冇分，真係咁都冇問題咩

條友點樣al拎a，我dse 5都唔會錯到咁

新帖再推

似係個垃圾自己整臭自己個朵喎
以為呃中學雞無人知咩

成個團隊咁撚多人，都可以錯咁多的的了了同排版排到咁撚柒已經係好大問題 仲要明顯唔止係錯無傷大雅嘅嘢

如果咁都叫小學雞，咁不如話所有做編輯校對排版嘅人都係小學雞啦

推倒哈哈哈

Turnitin

中學雞麻煩面對現實
個垃圾錯漏百出係事實，唔好學埋強國同藍絲廢老無視事實，第一時間去用誅心論諗點解會有人指出呢堆錯誤，係咪立心不良
最立心不良係用呢堆垃圾呃中學雞老豆老母血汗錢既撚樣ok?

其實啲人話型佬得知識無娛樂
我想講上佢堂次次都上得好開心
覺得啲野一字咁淺簡單到死
其實都係另外一種娛樂黎

可惜DSE學生覺得啲無腦笑話先係最吸引

唉
無上過andrew唔知
但係上親cliff堂都覺得好享受
上咩堂都無果種感覺⋯

如果宜家d人要求咁低
唔怪得整體學生質素下降
全撚部都差不多先生

慘過你啲中學雞有學返唔聽書要去補習學啲返學都有得學嘅野？
Definition 根本就宇宙通用，唔通數學書話1+1=2
佢notes出返1+1=2又話抄

不過，佢抄完諗住改下啲連接詞扮唔一樣但都改錯真係好樣衰

我見到我交功課既rephrase能力 過到turnitin咪得

屌一堆燈塔打手出撚哂黎 又要利申補過乜乜柒柒 好心你收左錢就做好d啦 而家係連proofread 都做唔好呀補習名師

例子可以有千千萬萬個，抄都唔好抄得咁明顯
佢不如正正經經請班助手幫手出筆記，真係搵個求其搵個大學生出都好過佢，錢識袋，教就教埋啲垃圾比學生
利申：好想做佢助手出筆記

而家唔係簡單錯別字問題呀，
係你連keyword都唔撚中，
考評局唔比分你呀，
你補完習考試無分都無所謂既，
我服左你囉柒頭打手

13年dse 考生路過
當年補足3年英皇, 所以唔識遵理啲名師
Raymond 啲notes 都係照dup 教科書
不過佢就係教科書作者
其實想知佢近況點, 英皇未摺架可?

$150 一個鐘

話Cliff冇品嘅人真係on lun 9
講真話都要俾人話冇品，唔怪之香港呢個社會咁畸型

呢到好多人想做名師助教

我真係呆左，做人唔好咁求其啦

串錯keywords真係不能接受

通識教到啲人乜都駁咀，乜事都正反立論
懶係好有critical thinking咁

中英都唔掂正常中學教師都不如咪玩啦名師

名師諗住深潛扮無事

IG都private左

個個cmt都負皮果條友去死啦

有人玩負評

仲有邊個

我就推爆你個含家鏟

各打五十大板 super!

樓主d語氣好似當年Oscar Ma d金句

日日推 夜夜推

唔好推
我幫緊你andrew打手 唔好負皮我

留意到啲打手開始拉其他人落水，話上堂做pp多唔睇notes同扮假膠黎分散注意力

照推到你收皮

Send撚左去各大報章

頭兩頁都係樓豬講野

哈哈哈仲有無抄既地方
推post力度不足

燈塔打手潛曬水了？

慳得一蚊得一蚊
昆得一件得一件

有名就係oligopoly
無名就係monopolistic?

條友錯成咁 睇得出佢係堅冇料
btw樓豬動機似想博出位多過幫咳咳咳

有無補過哈哈哈既人可以分享下哈哈神技
想學下野

Outliers好似講過今年開始唔教補習？
如果記錯唔好小我outliers

補過andrew既都知,佢d notes係勁多錯
以前佢上堂都係咁改9自己d notes,跟住話唔緊要,有黎上堂改番岩就得
試過上堂一野刪左幾版野話全部都錯既
做mc又無啦啦改鬼左D字眼

Yes

係

其實點解叫哈哈哈

好波

某名師上堂以哈哈哈做賣點

屌我去幫人補econ仲好啦

利申5**

補邊個都好過補哈哈哈
佢個堆5**係咪上一堂都叫人黎照相嫁？跟佢套野黎學習點可難5**

Raymond Kwok 寫教圖本新視野教科書係跟住marking字眼 / 考評局思路咁寫；當時我學校係罕有地唔揀longman，用教圖個系列既教科書加練習。加埋學校會派by-topic past paper同埋教得清楚，冇出過去補。

我做補習教過econ同BAFS；拎本書上手就知揀教圖好過Longman一截。教科書既限制就係要硬塞啲無關痛癢既例子 / 補充內容（姐係對考試並非最重要既野）入去。因為教育局唔想本教科書做到比人當marking咁背。

因為教科書既呢個限制，Raymond Kwok 就走去寫九星期五星星系列、以前既新視野 / 而家既新簡明經濟學 + 練習，盡用marking字眼去幫考生。如果日校教得ok 比得夠資源（=past paper + exercise），自己買多本教圖既雞精黎溫 + Cliff嗰本解題書 都應該有Level 5底。

不過細心睇既話，教圖不論BAFS 同 Econ都有錯處既。但係冇呢個post cap圖既錯誤咁低能同埋咁不可接受。

支持outliers

Longman 最勁都係一大段廢話，BoP亂黎姐，無7到咁既

9星期（雖然都好多野錯）+cliff yeung 本書 已經夠坐5望*

9星期經濟科算改版改得快；而家仲轉埋做解題王個系列

有啲科目9星期出完初版就少更新。睇翻教圖出經濟科既野，每年都改一改版做啲修補，個編輯團隊算係有心。

btw邊個咁得閒逐個回覆都留個負皮

仲有邊個
哈哈哈

小數民族？咁有冇整數民族呀？

Longman 最廢係tax system

Econ只信哈哈哈
要不是哈哈哈
我地邊有咁多笑料

係咪無寫Source Principle

push

開9佢名啦

一早

我想知Longman有冇邊科本書係出得好？

BAFS ECON ICT，三科既Longman書都係垃圾黎

數學書都一般

哈哈哈嗰啲更加唔使講

屌到而家都唔明不學無術
似住拎住個UST E&F Degree 9教既所謂名師有班on9走去補
Cliff Yeung有料又無人跟
不過智商低既人真係咪撚跟Cliff廢輸影衰曬

申術2012 DSE用佢AL Topic Note: 5*

屌Cliff屌9佢條MC我一秒做完
大大個名師咁就撚錯
仲要夠疆射波比D Pro
我係UST心諗
屌係老味咪撚影衰我地啦仆街

true
其實講到底都係dse雞嘅遊戲
溫final喇柒頭

最撚On9人地本身唔開9你名
你就自己衰衰地認錯算鳩數啦
為駁而駁擺埋自己間U上台
結果7到甩碌

快撚D摺7佢咪撚遺害人間

影衰ECOF
實力又無 品格都無 剩係識笑哈哈

講真 有得上得去影相拎獎學金唔通唔拎咩
其實跟佢拎5**果班 分分鐘食自己多過靠佢

搵埋搵埋咁多
排版同校對都請唔起？

錯得都幾離譜
仲衰過教科書
錯字都算
內容仲要錯？
如果啲中學生真係補佢嘅話真係「卑」佢累死
推上報

報紙一早被燈塔收買
邊會有報導

睇咗啲回覆
唔明白點解啲人會屌樓主
如果個位「補習名師」真係冇問題嘅話
又怕咩俾人屌？

負皮完未呀，死全家啦屌你老母

起身一推

留名

大佬呀 香港地搵食講效率架 你估真係會原創比你呀

咁多年黎呃撚咗學生幾多錢？

神棍哈哈哈

你班人咁講野點得啊 有啲口德得唔得啊

哈哈哈係咪del緊人
明明我今朝睇有13.5k fans
啱啱睇得翻13.4k

都唔知你淆乜

明顯係出教科書條友坐時光機抄佢啦
又要屈人

咁既料都咁多人補
啲細蚊仔堅戇尻

我仲勁過依條友啦
我都想出黎呃飯食

你都幾齊料 舉報左未

報海關先

好想要哈哈哈既負評

放心佢好快會俾你的 我每次留完comment都會秒速出現負皮

係咪有bot

pearson textbook?

推推推

拎2我信哈哈哈

定係去旅行嘅某人人手負皮

如此方法搏上位，實在令人反感——-6月娘，2016年5年

哈哈哈的助手功能
幫手寫筆記？不了
幫手留負評

佢同助手去執下啲筆記仲好啦

負皮arrived

天氣有正氣
哈哈哈無抄人

燈塔每年都有笑料

有冇法律JJ討論下
如果用《服務提供（隱含條例）》第457章
第5條 關於謹慎及技術的隱含條款
告鳩x理 要求賠償得唔得

Push

飯前一推

唔好推

本教科書嘅出版商應該有copy right吧，其實有冇得告到佢仆街冚家剷

你地睇下 yy 個my story 冇啦啦有個巨人係到. 係唔係暗示緊D野

You know that

早上一推

巨人與哈哈哈

唔好咁啦
副學士都會學嫁
中學都會學
不過係中7

屌...梁天琦都熟過佢
依個概念都錯 應該E都拎唔到

pushhh

分明懶得自己打過
直接將pdf轉成word
Ocr有時分唔到6/8、0/o

原來咁就可以成為最人補既名師
補完佢之後既成績真係哈哈哈

堆

條負皮狗一日繼續負皮
我就一日繼續推 幫你開工

有冇人諗住整合晒一次過sd去蘋果同東張西望?

報紙佬點會理
燈塔一年洗咁多年係報紙到落廣告
之前Oscar ma單野都好似報紙出

條友好抄唔抄走去抄Longman?!
林本利本書出名廢
成本書得一樣好,就係organization做得唔錯,內容就不了

似scan 多d

負皮狗開工啦

條友真係垃圾

溫緊exam 照推
柒頭負皮狗等緊你

hello 負皮狗

當年AL就係讀林本利出個本垃圾
好抄唔抄

推！

負皮狗出黎啦

每日都會推
快啲比負評我

幫大家正皮補血
繼續狙擊suck cost sir同咪負皮狗

哈哈哈咪就係負皮怪真身

一日有負評 一日都推post
我就唔信連登無影響力

推 隔離又多個po狙擊咪yy lam

我推

一切都係教科書抄我，我無抄人

如果當時我要批評他，只要在網上出一個帖子 ，呼籲我的學生在我的blog（當時是用blog的）指出他教錯的東西，只是中上的學生已經可以把他置諸死地。
作為中上學生，點會補哈哈哈

樓主追擊得超勁
笑撚死 推 ！！！！

有兩隻負皮狗每個留言都負皮
快點負皮我

推~

有冇巴打依排有上佢live班匯報下佢咩情況

哈哈哈既經濟科知識震驚補習界

想知

我估都係扮可憐搏同情
咩同行唱衰佢 眼紅佢果d
我唔信佢會再係堂上幫人解

咪推啦

自己幫自己剪頭髮

嗚嗚嗚

同我fyp做嘅嘢差唔多 係咁rephrase 求過turnitin

哈哈哈以為唔出聲就得

呢排啲宣傳好似冇佢份

7月再黎過

仲推緊

會繼續推的 驅逐劣幣

依張好似未貼過
用啲根本無合併的個案做例子唔係唔得
但真係普通大學生私補level

下面lateral果個motive其實都係錯
Andrew抄CE 01-23嗰題MC，但係偏偏抄咗個錯的答案落去

定義都要口語
考試寫口語得唔得嫁

正常有常識既同學應該知道個堆例子現實唔存在
不過補佢個堆同學既智力有無能力判斷就

補習社同打印紙合併
杯麵同惠康合併

呢d係咩中文

要搵巨人惡補

開始搶生意

哈哈哈出黎

Andrew專心做筆記喇
仲想跟巨人去旅行

是旦啦，你班友咁有分析能力使撚補習咩

教錯人唔洗屌?
誤人子弟呢d仆街一定要收皮
唔好幫佢洗底啦

推
各位00後快啲比錢Andrew lo洗

垃圾即係垃圾

經濟科市場領導只信Andrew lo

口語定義又係中英唔夾 啲例子明明有現實例子又唔用 啲中文又亂咁黎

條友真係唔識嫁喎

summer course好似就嚟出了

今年andrew又會話自己重新編寫筆記

又想集各家於大成

集都算啦
集都錯

不如直接抄cliff既筆記
咁咪一定唔會錯

Cliff好似最珍貴係佢上堂講嘅嘢 抄Cliff都冇用

能力可見一斑

有新表情 幫推

負皮狗

食飯時間
輕輕一推

想睇哈哈哈仆街好耐，快啲推

哈哈哈的ig follower人數跌至13.3K

係升左
佢原本得13k

最初嗰時好似13.5K

好想follow佢
Andrew出章程未

summer未出啊

熱切期待

等到流口水

急不可待想睇哈哈哈重新整嘅筆記

推啊~

Summer course時間表會係25/5公佈

急不及待
Andrew BB

唔好推啦

哈哈哈唔好潛水喇

Cliff 有無confirm email?

神棍經濟學

唔好再推了

人地補習教concept就可以
但哈哈哈成日都要諗笑話娛樂大家
所以唔好再推了

推到00後見

好耐無推

suck cost

根本補習就冇撚用 dse d 野自己溫都識啦 唔明咪問學校老師 唔知補習老師有咩用 好多skills 都係好濕鳩/常識

補andrew既原因就係想睇笑話
學野？不了

咁係叫補習唔係必須，唔係叫補習無撚用

其實呢科有好大部分係考背definition，再去答份卷啲dbq, essay,
因為marker會跟keywords俾分，
陣間啲keywords捉唔準而轉走左，搞到學生無左分咪大獲，所以有啲位咪照抄，唔重要嘅字好似usually咪轉做generally當自己已經消化過，再塞落學生到囉
其實咪又係堆外行人

活左自己邏輯世界真係人唔笑狗都

補Andrew lo 可以奪星

暑期課程成4個plan

禾完左DSE幾年了 想補都冇機了
推啊

唔知暑期收生情況如何呢

經濟科只補Andrew lo
其他名師都係垃圾

我要推到全港學生都補Andrew lo
經濟只信科大經濟系Andrew lo

Andrew concept無錯
係你地成班人屈佢
佢明明活在自己世界
凡人點會明佢套思套
直接課金比錢andrew就可以 唔洗明 大家明唔明

00後準備好課金比andrew未？
暑假班要cap水了

IG肯set翻public未？

天地有正氣
Andrew無抄筆記

lm
利申之前讀咗兩個月中文都覺得有啲價超所值

Clifff send左confirm email

Andrew 不如學cliff 搞左talk
個名叫神棍經濟學

經濟科只補Andrew lo

震乳經濟學之基本概念都錯系列
巨人今年仲同唔同震乳拍片去旅行？

00後準備好今個星期日為Andrew lo付出學費未？
大家都好想睇Andrew lo 演繹哈哈哈經濟學

天地有正氣
Andrew lo點會抄筆記

樓主整左幾耐...?

補習一定要搵Andrew lo

啲notes用詞好唔可靠 亂作咁
點溫呀

補哈哈哈 既人個腦有無問題

andrew lo係全行最有料既經濟科名師

希望冇00後中伏

交學費之前要三思呀
唔好見有mock卷送就補
啲卷又唔知有無抄 式者又出錯
到時學錯左 考試都答左埋就唔抵喇

有人中伏 ig有個話補佢因為夠風趣幽默

00後係都要簡個教錯野既名師
放榜個日仲笑唔笑得出

Andrew lo

老震乳

錯成咁，佢條team 真係廢到...
賺咁多就比返多少少條team 整好份野啦

睇怕佢自己連份野都未睇過...

Andrew既工作係搞笑

娛人定愚人？

負皮狗 出黎隻抽

Why not both?
神棍經濟學大師
Andrew lo

推啊

Andrew話用10萬蚊買考評局版權
唔差在買埋書商

天氣有正氣
Andrew無抄筆記

笑L死人

補經濟只補
燈塔An豬

誤人子弟
有本事就出黎講清楚自己無錯

哈哈哈點會夠膽 上次柒到

其實出版商應該要睇校園台
名師成日抄筆記又唔科水比出版社
屈返燈塔一筆都好應該

Q

誤人子弟 不了

啲terms嚇死人 好物品

經師名師an豬lo

想同吓本教科書叫咩名？

Andrew lo

負皮怪跟得咁貼啊

再推

震驚

你捉駕佢Concept 錯就真係抵屌

但錯字個字就算啦，同學中文讀一睇就識要改返啦，你肥絲上身咪盞俾人話你同行攻擊。

宜加係抄書

無論係錯字呢種小錯定係concept錯呢種大錯
Andrew lo都齊哂
屌佢咪屌佢 無做錯點會有位比人入
幾時見過有人會屌cliff

又唔係抄好多姐，Cite 左小小咁，份Notes 同書完全唔同你仲驚啦。
不過你岩，怪唔之得大家都話Econ補大型買啲垃圾handout係Onl79，睇書＋搵啲5** 私補好過。

補邊個都好過佢

錯字有兩個問題

第一：睇得出份notes質素高極有限
份notes差到咁只有兩個解釋 1. 專登打錯陰人 2. 臨急臨忙極速整完
如果佢/助教整完有人望多一眼，其實都唔會咁差
notes的錯字多到咁，代表可能只係用一晚整完，咁你都估到notes質素高極有限

第二：有啲錯字真係考試keyword嚟
寫錯真係會扣分

----------------------------

至於同行攻擊依個問題。
我覺得我捉的錯處有minor有唔minor，淨係計嚴重錯處數量都已經有好多。
其實我只係用咗一晚已經搵咗咁多錯處出嚟，我唔排除認真搵落去會有更多。
份notes質素低到咁誇張，無論我係唔係同行，正常人都會覺得有問題啦。

舉個例，假如一個大X活的員工如果去大X樂食嘢，見到有十隻曱甴，然後走去投訴。
然後有人話「咁有心機搵哂十隻曱甴，一定係打手啦。」「一見到有曱甴係人都識夾返出嚟唔食啦。」「唔係對家打手邊有咁好心機投訴人地有曱甴。」
你唔覺得依啲言論好反智？

痴線 勁多打手 仲有無良心

樓主好波

法國讀econ既人logic好似突別好

明追擊啦。又真係過份左啲既。做得老師唔好咁hea

咁成年人拎得個product去賣。proof read下都好應該者。。。

卜

推 想潛到幾時啊

文盲都做到補習狗

瞓前一推

睇下你隻負皮狗仲想負皮到幾時

其實咁樣有冇版權問題？

An豬老

經濟名師無抄

肯出嚟未

andrew lo抄筆記

同Patrick cheung呢種人一樣

On9仔先會去

大學lecturer 啲ppt咪又是抄書

大學lecturer起碼phd
最少唔會教錯野
條友不單教錯野,仲要抄notes
死十次都唔夠啦

嗰啲係出版社直接提供埋PPT
但係Professor會叫大家買書

而家補習社有冇叫大家買書呀？